一句 分區定港島

究竟分區定港島 媽呀好亂呀

一句 去邊都好燒左先

三點燒黨旗

［主線］聽日一定要做啲有標誌性嘅

勇武 和理非入 依到有合集帶啲咩
［整合］十一執齊野

無豬咀就帶定條濕毛巾cover 口同鼻
會好啲

同埋唔好行甘前